覺唔覺提早行去落車門口位好有公德心？

逼逼逼，逼您老母呀，有位一早讓撚左您啦
架車多人到on9仲係到死逼爛逼想逼去門口
屌您老母，落車開車門個陣自然近門口位啲人會落左或者再讓位比您落啦
我身都轉唔撚到仲點讓比您逼去門口等落車呀
仲係到望望望，突撚登唔讓頂住您貪得意呀？
都on撚99